攝影界不解之謎

呢啲相永遠只得賓賓like

去到邊都係賓賓最多

賓賓唔影得結婚相咩

賓賓想勾人老公

20蚊200個賓賓

應該有啲一個package咁買。

其實fb真係唔知搞乜，買like你填晒香港中文都仲係彈咁多賓賓，唔通香港真係咁多賓賓？

30萬